【逆權運動】蔣麗芸屈青年遊行收錢 卻拒披露證據：唔通叫小朋友出嚟指證呀？

黑貓真狡滑 老是常出現

唔知有無人同我一樣覺得呢個潑婦好煩膠

【逆權運動】蔣麗芸屈青年遊行收錢 卻拒披露證據：唔通叫小朋友出嚟指證呀？

狗嗑當秘笈

你搵哂 200 萬個證據先好講「有證據」呀

但我地指控黑警既野 係全部有根有據有片有相